屌到乾哂啦！又鬼又分化。邊個再覆就真係五毛

屌左成晚仲唔夠，唔好再出post話人係鬼或偽勇武。